(行路撚)想挑戰成條南區海濱長廊

由堅尼地城行到去赤柱, 大家有冇行過?

過咗淺水灣之後點行去赤柱?

輕鬆

環島

樓主有冇成功？想睇路線